全港最恐怖既地鐵站一定係深水埗

一出地鐵站, 爛手爛腳乞食乜都有齊哂

好多南亞狗

深夜個陣

勁多廢老

金鐘
試下放工見到咁，都幾恐怖

ching 你呢到香港站黎wo

唔洗出 地鐵站入面都有

呢個中環嚟架bo

根本唔係個地鐵站恐怖，係成個深水埗區恐怖

最恐怖係銅鑼灣，由時代出發，要上山落山上山落山先去到月台

示意圖
google既
但搭過金鐘就知個種恐怖

紅磡

銅鑼灣走既話寧願路面去其他地方/再轉車
啲出口閪到又多人

深水埗啲人真係最垃圾
次次係深水埗站對車門都關唔到
實有傻鳩迫上車

深水埗站...突然諗起將來買咗AVA228嗰班人

成日落黃金，心諗有幾恐怖

如果計埋火車 一定係羅湖
金鐘多人極都係同香港人逼
羅湖係同蝗逼

痴線 今日先去完深水埗

勁撚恐怖 ... 勁多人 ,. 啲人個樣完全唔係香港人樣 , 又勁多痴線佬 ...